{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025523?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 이끌림 비지니스호텔"
    },
    "text": "2020年9月、オールニューグランドオープンで宿泊に楽しさを加えた河南惹かれホテルです。 ホテル内の駐車場は計30ヶ所で、金曜日と土曜日には駐車スペースが足りない場合は外部駐車場を利用できます。 外部駐車場は建物の向かい側に位置するイヒョン駐車場で、基本利用時間は14時間です。 日曜日から木曜日までは外部駐車場の利用料を個人負担しなければなりません。 1部屋につき車両1台を駐車でき、追加車両は外部駐車場を利用する必要があります。 チェックインの際には2人基準で予約され、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、3人以上は同じ部屋で宿泊できません。ペットは入室できません。 宿泊または貸室利用の際、客室に置いて行かれた物は2週間保管され、2週間後には廃棄処理されます。 身分証明書をお持ちでないと入室できない場合がありますので、ぜひ身分証明書をお持ちください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル内には何人分の駐車スペースがありますか？",
            "answer": "ホテル内の駐車場は計30ヶ所あります。"
        },
        {
            "question": "外部駐車場を利用する場合、どの駐車場を利用できますか？",
            "answer": "外部駐車場はイヒョン駐車場となります。"
        },
        {
            "question": "外部駐車場の利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "基本的には外部駐車場の利用時間は14時間です。"
        },
        {
            "question": "外部駐車場の利用料は誰が負担する必要がありますか？",
            "answer": "外部駐車場の利用料は日曜日から木曜日までの宿泊者自身が負担する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1部屋に何台まで車を駐車できますか？",
            "answer": "1部屋につき車両1台を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "追加車両はどこに駐車する必要がありますか？",
            "answer": "追加車両は外部駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に何人基準で予約されますか？",
            "answer": "チェックイン時には2人基準で予約されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数の料金は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と異なる場合があるということはありますか？",
            "answer": "はい、客室の写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動します。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊は同じ部屋でできますか？",
            "answer": "3人以上は同じ部屋で宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室に置いて行かれた物はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊または貸室利用の際、客室に置いて行かれた物は2週間保管され、2週間後には廃棄処理されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていないと入室できない場合はありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちでないと入室できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 510
    }
}